%\section[Files]{Structuur van Bestanden en Mappen}


\newcounter{treelevel}
\setcounter{treelevel}{0}
\newif\iffolderopen
\newif\ifvisible
\newif\ifhighlighted

\newenvironment{openenv}{\only{\folderopentrue}}{}
\newenvironment{emphenv}{\only{\highlightedtrue}}{}

\newenvironment{filetree}{\small\visibletrue\highlightedfalse}{}
\newlength{\trianglebaserd}
\setlength{\trianglebaserd}{2.5pt}
\newlength{\trianglebaser}
\setlength{\trianglebaser}{3pt}
\colorlet{filler}{white}
\colorlet{trianglecolor}{myblue}

\newenvironment<>{folder}[1]{%
	\folderopenfalse% new folder is closed by default
	\highlightedfalse%
	\begin{actionenv}#2% this will set folderopen to true when applicable
		\ifvisible%
			\ifnum\value{treelevel}>0%
				\foreach \n in {1,...,\value{treelevel}}{\color{filler}\rule{10pt}{5pt}}%
			\fi%
			\iffolderopen%
				\raisebox{0.5pt}{\parbox{10pt}{\hspace*{3pt}\tikz \draw[color=trianglecolor] (0,0) -- (\trianglebaserd,0) -- (\trianglebaserd,\trianglebaserd) -- cycle;}}%
				\raisebox{-2pt}{\includegraphics[width=9pt]{img/folder-white-blue}}%
				{\color{filler}\rule{1pt}{5pt}}%
			\else%
				\raisebox{0.5pt}{\parbox{10pt}{\hspace*{4pt}\tikz \fill[color=trianglecolor] (0,0) -- (45:\trianglebaser) -- +(135:\trianglebaser) -- cycle;}}%
				\raisebox{-2pt}{\includegraphics[width=9pt]{img/folder-black-blue}}%
				{\color{filler}\rule{1pt}{5pt}}%
			\fi%
			{%
			\ifhighlighted%
				\color{red}%
				\underline{#1}%
			\else%
				#1%
			\fi%
			\\%
			}%
		\fi%
		\iffolderopen\else\visiblefalse\fi%
		\addtocounter{treelevel}{1}%
}{%
	\end{actionenv}%
	\addtocounter{treelevel}{-1}%
}

\newcommand<>{\file}[1]{%
	\highlightedfalse%
	\begin{actionenv}#2%
	\ifvisible%
		\ifnum\value{treelevel}>0%
			\foreach \n in {1,...,\value{treelevel}}{\color{filler}\rule{10pt}{5pt}}%
		\fi%
		{\color{filler}\rule{10pt}{5pt}}% this one replaces the triangles because a file has no triangle
		\raisebox{-2pt}{%
			\includegraphics[width=9pt]{img/file-text-blue}%
			{\color{filler}\rule{1pt}{5pt}}%
		}%
		{%
			\ifhighlighted%
				\color{red}%
				\underline{#1}%
			\else%
				#1%
			\fi%
			\\%
		}%
	\fi%
	\end{actionenv}%
}



\begin{frame}[t]{Mappen structuur}
\begin{columns}[t,onlytextwidth]
\column{0.5\textwidth}
	%{\color{green}\rule{\textwidth}{1mm}}%debugging column widths
	\begin{filetree}
		\begin{folder}<open@1->{CodeIgniter root}
			\begin{folder}<open@2-7|emph@2>{application}
				\begin{folder}<open@3|emph@3>{controllers}
					\file{Welcome.php}
					\file{\ldots}
				\end{folder}
				\begin{folder}<open@4|emph@4>{models}
					\file{\ldots}
					\file{\ldots}
				\end{folder}
				\begin{folder}<open@5|emph@5>{views}
					\file{welcome\_message.php}
					\file{\ldots}
				\end{folder}
				\begin{folder}<open@6|emph@6>{config}
					\file{config.php}
					\file{autoload.php}
					\file{database.php}
					\file{\ldots}
				\end{folder}
				\begin{folder}<open@7|emph@7>{logs}
					\file{\ldots}
					\file{\ldots}
				\end{folder}
			\end{folder}
			\begin{folder}<emph@8>{system}
				\file{\ldots}
				\file{\ldots}
			\end{folder}
			\begin{folder}<emph@9>{user\_guide}
			\end{folder}
			\file<emph@10>{index.php}
		\end{folder}
	\end{filetree}
\column{0.5\textwidth}%
%{\color{red}\rule{\textwidth}{1mm}} % for debug only
\only<8>{%
\begin{block}{System:}%
	De system map bevat alle belangrijke CodeIgniter code. In principe hoef je daar niets aan te veranderen/toe te voegen.
\end{block}}%
\only<9>{%
\begin{block}{Tip:}%
	Browse gewoon eens door de user\_guide en kijk wat de verschillende libraries kunnen.
\end{block}}%
\end{columns}%


\end{frame}
